啊，同性恋的巴黎——自从Belle Époque之后，法国首都实际上已经宣布了自己对LGBT的友好。 2014年12月12日|每日野兽 
 这位后来成为20世纪下半叶最有影响力的小说家的人喊道:“啊，caramba!” 博尔赫斯在文学方面有天赋，但在爱情或其他方面没有天赋 
 然而，美国陆军已经在伊拉克部署了一些AH-64阿帕奇武装直升机，从近距离打击ISIS。 空军飞行员说他们在盲目打击ISIS |Dave Majumdar | 2014年10月10日|每日野兽 
 你说研讨会的时候我以为你参加了什么公司演讲。 阿尔·帕西诺做他想做的:《羞辱》，斯科塞斯，和《疤面煞星》的翻拍 
 “啊，和兰斯的那次旅行。”他说，然后用忧郁的眼睛朝下瞥了一眼。 《当我在阿富汗遇见罗宾·威廉姆斯》马修·卡明斯基2014年8月20日| 
 这样的嗓子很难受，不是吗? 以防感冒; 啊,是的! 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 在晚餐时，我们没有过多地谈论过去，除了——啊，我——我们多么后悔我们的10% 
 条件是，用这笔钱五万英镑——我取的名字是——唔——沃泽尔-弗卢莫里。 第一次玩|。 a·米尔恩 
 一个垂死的人希望——啊——让这些古老的英国名字永垂不朽，这是一种非常值得称赞的精神。 第一次玩|。 a·米尔恩 
 好吧——如果这是一个陌生人留给你的一万英镑，你不会接受吗? 第一次玩|。 a·米尔恩